7/21 真係唔好再衝

響依到聞到好大陣殺氣，想要同警察死過嘅朋友，請你冷靜下來。究竟你係想同你被爆頭嘅friend去出氣，定係想打贏香港民主自治嘅仗？打仗唔係你唔gur想殺就殺，最重要係行棋。
林鄭已經想落台，但係中央唔制。姐係話，落台，撤回修例同政改都唔係佢能力範圍(阿爺唔批准)。我淨係想講，依家被玩困鬥獸唔係淨係沙田個幾個示威者，而係成個香港。依家只要繼續玩落去有人真係被打死，氣氛更加嚴重，香港警民打德再激烈，有狗會死傷然後其他狗就會驚。當香港警察執行職務開始出問題，中共就可以以國家安全被危害嘅名義放解放軍落來。到時個運動就GG，反反吓送中唔小心一晚送做個城市俾人。

焦土
目標之一

收嗲啦P牌分化撚 負皮 走

P牌仔搞分化 大家有返啲獨立思考
要退 612已經退左
已經返唔到轉頭
下面唔該唔好再推 我講既係咁多

當香港警察執行職務開始出問題，中共就可以以國家安全被危害嘅名義放解放軍落來。到時個運動就GG，反反吓送中唔小心一晚送做個城市俾人。

✔️✔️

你唔衝，佢都會衝埋你度

同你做事唔一樣就分化，仲要爆哂粗，你姐係要強洗依個forum嘅腦去同你一齊死姐？

關你叉事

驚你留返喺屋企睇電視囉

負皮上一頁

be water. 今次文宣已經做緊好多野

睇完標題
入嚟見到樓主個P牌
ok負評 block 上一頁 謝謝

佢沖埋你度你可以還擊
呢個係合理反抗
你自己沖鳩埋去
硬碰硬
你俾人開槍俾人打鳩呢啲叫做咎由自取

呢幾日連燈不停有人鼓吹暴力
暴力唔係唔好
勇武唔係唔好
你淨係打狗嗰啲唔係叫勇武
嗰啲叫衝動啊戇鳩

你打咗幾隻狗輸咗成個香港
全部香港人同你一齊輸
到時明日大嶼、監控系統、中央治港
恭喜你

吹撚到
一hi到警察習近平即刻宣佈一國一制添呀

P

姐係話，唔X用依個apps嘅人，都要特登開個account來救你地廢時你地自己送命送香港啊

上連登屌人講粗口真係p牌仔先講得出
鬼撚到

最好成班企起到俾人打死係咪?
我屌你老母啦ON9仔

你琴日咁樣圍9打狗
已經有10幾個文宣post幫你地拆
你唔好話嗰啲狗冇委任證亂打都得
呢啲嘢自己圍內打飛機就得，你真係呃到大眾市民咩？
人哋着住套制服你去主動打人就有好多嘢要考慮㗎。
傳媒嗰風向佢仲係政府嗰邊，你估佢會點樣屈鳩我地呀？
如果真係我哋自己打狗先，佢出任何野佢都有藉口囉。

唔係叫你唔還手
係無必要主動撩狗啊

講真 唔打都打咗
琴日揼完之後 明日大嶼係咪即刻動工了？ 瞓咗冇睇
習近平係咪搭緊高鐵嚟香港？
係咪準備緊申請信用系統？

每一次行動之前都有你呢啲咁嘅人喺度講 如果打咗就點點點

沙田打左了？so?

我好記得打玻璃個個兄弟講
「咁仲可以做D咩呀」
之後就一手打左落去

講埋啲嘢成個劉慧卿咁樣

Ok p牌仔

我屌你老母，快啲叫解放軍入城啦，我最鐘意解放軍入城呀